共狗戰略：腰斬和理非遊行、分化民陣、報細人數

今日唔止出重狗 直頭網軍盡出 唔關事既post都會見到有人屌民陣
可見西環見勇武拉唔曬
2020最大目標會將會係和理非
今日見到起碼過5/60萬就即刻搞事腰斬
目的就係唔想和理非覺得自己既行動有用
想令你地覺得遊行無用 人數唔夠多 民陣廢物
慢慢用「削兵之計」去令和理非有更少行動
目標相信係減少黃色經濟圈既行動力
同埋要硬保2020立法會大選

今日有到現場既都知其實比想像中多人
唔好俾黑警同西環拋到
同時要小心被帶風向 中共一定會出力分化和勇

係喎, 一見多人立刻腰斬, 唔好比人知個實數

好似大陸天災佢地報細數怕中央屌

岩岩民陣出左聲明 預計如果無腰斬會過103萬